# Послание из древнего Рима

>>>
Мы получили очень странное послание по почте, помоги нам его расшифровать  
iodj{slqj_iurp_fdhvdu}

P.S. Кстати, дата почему то была написана на римском
>>>

---
Строка зашифрована с помощью шифра цезаря, используя ресурсы интернета, расшифроваем её

`flag{ping_from_caesar}`
